各大學已過最關鍵要人時機，請各位繼續主力朝早行動

理大中大已慢慢變成佔領2.0
反而朝早既行動係愈黎愈唔夠人
而且開花開得愈好 各大學就愈安全
唔該大家返返自己區 拎返星期一二個種行動力出黎

而家係打緊仗 唔好再沉醉係浪漫主義入面
做返星期一二個種效果
11.15 旭日行動

推

朝早要人

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

支持
入面嘉年華咁
又揸大膽巴

揸黎塞住條橋就話啫
揸黎自己玩
咁我唔該你地出返黎喇

變晒打卡位

點都要塞埋聽日

push

一係唔做
一係就一遍紅海
用行動 屌鳩香港政府唔夠愛國

中大人退唔到既可以講下包圍網係點，洗唔洗直接拆左佢

？

中大非戰時期咁多人

其實好浪費資源，特別係記者FA同前線

利申 中大人

今日親身實測
用紙卷配雙面膠紙 痴去出面玻璃果道門
門上面個指示燈唔會著
職員跑黎跑去都唔知邊道門有事
同埋唔會凸出黎 極不顯眼
最後係比乘客見到